[校園][純愛]《幸運星下的預言》(Ⅵ)

直覺話我知 一定係sad end
sad就一定架啦，不過希望唔好咁SAD

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

PK唔識用，用錯咗用咗<以此內容建立新主題>唔好意思